大陸新聞話要係深圳另起爐灶wor

大家成日講話叫中共“快啲懲罰我”，睇黎就快成事
睇死又係行翻啲咩咩經濟區咩咩示範區果套.....

大灣區快啲踢開香港啦咁

係咪已經打定輸數

齋講唔做正契弟

第幾個聲稱會取代香港既城市?

快啲懲罰香港啦
唔好俾自由行我地

大陸法 陽光司法

嚟啦
快啲趕香港呢個衰仔出門口
深圳就唔同，又聽話又乖

上到FB Google YouTube 先講啦，咪一撚樣喺個鳥籠入面

快啦，屌仲要等到幾時將香港掉番比英國，呢啲養唔熟的港英狗

講咗幾耐

香港有冇咁易複製

唔好撚戇鳩啦

咪又係造假谷gdp 開下啲全國大會 啲舊橋

你係唔需要唔care香港 就一早出撚左解放軍啦

深圳獨立!

快啲好似馬來西亞咁踢走新加坡
快點踢走香港

諗起啲中國人成日話，唔鍾意中國就唔好用中文。
你睇下你地啲中文幾撚悲哀

得既話唔駛咁耐都死攬香港喇

係囉
香港俾返英國嘅話睇吓班愛國人士肯唔肯自願送中上上面住

不如放棄香港啦, 成日話俾水俾電我地, 唔好再俾啦, 我地想起海水化淡呀

香港有普通法司法獨立國泰都搞成咁
想外資放心投資大陸?

深圳河以南皆係外國領土

藍屍可以安心返深圳了

排濟香港

由我地自生自滅啦

除左恭喜

哂鳩氣 年年話GDP超越幾多幾多 依家話黎取代 你取代到洗撚等依家 玩玩下睇著2頭唔到岸呀

快點取代我
睇你班中國人表演

停撚左150,自由行先啦

你要深圳有同樣經濟自由先另起到爐灶

澳門都搞到柒晒 就憑你？

要不是大陸拖後腿 香港應該比依家繁榮10倍以上

小農dna嘅奶共狗管治 樣樣施政都有大部份錢去曬行政費

一係就左手交右手 根本就養閒人 又多貪污 icac無撚用

上到FACEBOOK YOUTUBE先算啦 哂鳩氣

深圳一國兩制?

另起爐灶pls 唔好再搞鳩我地

咪就係香港津貼緊深圳班乞衣買東江水囉

一國兩制有撚用咩，美港關係法先有用。

好快深圳又同香港一樣要幾大訴求
中共其實係分裂祖國兇手

快

連自由上網都做唔到既地方想取代香港

快d叫美國呢個外國勢力同你整個深圳關係法啦
無關係法同普通城市有咩分別？
咪又係大把出入口限制 關稅

有隻仲話大灣區最窮係香港

搞一個咁少 整夠十個啦

起到一早起左！

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

快d關閉左d 關口啦

快點邊緣化班不思進取嘅港燦

掉比美國都得

炒股沽出都可以告你惡意沽空既國度有可能做到國際金融中心咩？？先唔講司法制度保障外國投資者。

RMB冥幣一日未國際化唔可以自由兌換已經自己封死自己啦，但如果解鎖可以係上海深圳呢D有錢人多既城市無限制自由換美金，你估D錢係流出定流入既多？？

國際金融中心大陸既制度仲未可以有條件取代香港，香港反而係大陸既緩沖區，真係唔知邊個需要需個。

但如果借香港吸水搞高科技就真係可以有得諗下既。但呢D野唔係嗌下口號就得既，你要有吸引力引到人才嚟你果度先得架？有料既都去硅谷啦。

數唔到

深圳明明賺錢最多 但係就要養班窮親戚 真係唔抵

自生自滅，唔好賣水同電，唔好賣糧食比佢地，餓死班港英狗

香港係英國做出黎，唔係中國做出黎，唔係咁簡單有第二個複製香港出黎

想搞死埋深圳

快啲快啲
踢我地出大灣區
最好就將每日150個轉曬去深圳

羡煞旁人

其實你睇上海就知中國都而家都冇可能脫離港交所同港紙唔係邊個買佢啲垃圾股

睇下深圳引到幾多外國資金

深圳一國兩制
做到獨立關稅區咩？俾支蟲ff既宣傳黎咋？

本末倒置深圳就係靠支共包庇做撈狗基地，四圍咬窮人地黎發展

啲硬件幾好都無用
啲人出事

淨係用流亡外國嘅學生領袖啲笑香港人俾人利用依點，就知班人唔得掂

深圳叫特區叫撚咗幾十年
又諗過搞咩深圳幣乜乜柒柒 咪又係碌柒咁

佢成段文都九唔搭八，唔知講緊D乜柒

起飽佢佢

失敗左所以冇再提

近了近了，港獨近了

我真心相信中共高層係弱智
你深證d股。唔係靠 自己托
神早執柒左啦

鄰國啲嘢唔關我哋事

快啲取代香港成為大灣區龍頭

做到既一早做左啦

好，睇你班共狗點落枱，一帶一路找數未？前海呢，笑死

有提呀
自己起上海免關稅區
美國認可左未

香港呢個垃圾養唔大
快撚喲踢走香港啦

又黎

來狠狠罰我吧

快撚d 唔好鳩up

即係2047年前想取代香港啦

1、深圳發展目標

2025年，深圳建成現代化國際化創新型城市。
2035年，深圳成為我國建設社會主義現代化強國的城市範例。
本世紀中葉，深圳成為競爭力、創新力、影響力卓著的全球標杆城市。

2、支持深圳建設5G、人工智能等重大創新載體
3、更加開放便利的境外人才引進和出入境管理制度
4、完善創業板，推動註冊制改革
5、基金產品互認
6、外匯管理改革。推動更多國際組織和機構落戶深圳
7、助推粵港澳大灣區建設
8、健全政企溝通機制，加快構建親清政商關係
9、支持深圳建設粵港澳大灣區大數據中心
10、港澳居民享有「市民待遇」

仲以為有咩殺手級政策

咁大篇文呃字數，一大堆廢話，得個幾隻字嘅重點。

好呀

唔係不嬲都話深圳超越香港嘞咩？

香港輸在無陽光司法

你啲人民仲敢係國內買奶粉先啦唉

最好就重演新加坡既歷史

大灣區宣佈失敗？

班傻鳩做到早就做左啦，洗等而家

麻煩快啲踢走香港

哦

快點放棄香港

快d攪

香港成功係之前英國佬嘅制度
同埋所謂嘅一國兩制
但係中共一國一制下
因為制度問題
任何城市都唔會取代到香港

兄弟爬山深圳版

深圳獨立

你咁講我地係唔會驚架

俾支那人打飛機既新聞

好似馬來西亞踢走新加坡咁踢走香港
你地自已係深圳玩飽佢

我建議中國這樣懲罰香港：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，貢獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11.強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

你敢開放個貨幣市場先算，一將個人民幣放上世界市場玩我估索羅斯第一個址旗

上海個爐呢唔理喇?

睇呢啲垃圾“中文”真係好辛苦

明明中文發源地 但中文水平居然淪落到咁

射啦射啦 叫你班大陸狗唔好黎香港買野先啦

唔係唔得，但首先要行普通法/同大陸稅制不同/相對廉潔/發行深圳幣而深圳幣係無外匯管制/要跟中國大陸設關卡/要有深美關係法即是美國要認同深圳不同於中國其他地方

做晒上述咁多樣，就有機會取代香港

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

曲到

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

自由含去深圳含好喇
最好鎖港

支式中文永遠都睇唔明

急不及待想玩玩了

唔知到時喺深圳上唔上到facebook呢？
叫雞合唔合法嘅呢？

QQ城

係深圳整返個一國三制囉

唔係起左好多年咩 又起?

因為本身就係無內容
但又要吹到好勁

屌佢成日話要餓死我哋
講左20年啦我哋死撚左未啊？

快撚啲搞啦
咁班仆街大陸婆就唔撚洗落嚟香港買奶粉
買樓買車呀樣樣都買呀！

我哋香港人真係唔稀罕你落嚟消費㗎
快撚啲餓死我哋啦！我哋真係好撚驚！

取代條撚

香港成功係因為個制度

搞黃左香港 仲想有外資入黎? ON9

快d寫個基本法比深圳

咁你快啲整啦
唔好再搞到啲大陸人落嚟香港啊
去深圳算啦

笑死

想睇佢制度上點樣同外國接軌

還錢先啦屌你老母
4000億呀！

之前深圳唔係有一個叫做前海嘅地方話會代替香港嘅，仲話有咩司法制度獨立， 仲整法治試驗區，叫人放心過去投資， 結果而家好似咩聲氣都冇咗

個名好柒

咁自由行去哂深圳，日日150個去哂深圳，水貨客去哂深圳囉！
還我香港！

踢走香港喇

最好停埋每日150

香港 唔聽話 放棄我們吧

上海呢？

快d掉香港比其他國家啦

可唔可以搵成龍做代言人

中共原理上係唔想 搞衰香港，因為香港係英國人送比佢，佢深知自己做唔出另一個香港出黎

但係實際操作上，比隻馬騮揸飛機，遲早會撞，睇快定慢而已

香港太頑皮，建議褫奪香港人成為中國人的資格！
不要到香港消費

如果成功：（十年後）光復深圳 時代革命/size=5]

[size=5]如果失敗：收皮

叫美帝立番條深圳關係法
再叫英國幫你搞番成套制度先講野啦

拿係就快 放手埋個香港啦 你管唔掂架啦

美國有深圳關係法????

有無人夠膽去投資先得架
你地個朵E+咁臭
講左咁耐都仲未有城市超越香港

同香港個科學園數碼港一尻像樣，吹到有幾大得幾大昆人射水落去

起到咪起囉

自由貿易區
俾共狗剝削嘅自由

起到既話晨早起左啦
同埋香港都唔係大陸起，又點叫做另起呢？

嗌得咁大聲唔撚好失敗啊
比人笑咖

好明顯係做比支那人睇
繼續覺得自己係至高無上

前海有冇講咗十年？

係就快
唔好等下個禮拜

係就快啦屌你老母，日撚日話取代香港，悶唔撚悶呀撚樣

真係好想睇班愛國人士會唔會即刻牆頭草。係就肉鳩酸。

一日Block上網 一日都無外商去

前海 大灣區 深圳金融地位取替香港 搞成點？

本身想升深圳做直轄市
而家失敗咗 分個豬肉獎炸

快啲狠狠咁罰香港啦！

仲有咩嘢一次過講啦
一時支那軍隊一時武警呢樣嗰樣次次吹水無個真

起到就唔洗一直俾香港練住春袋啦

香港都搞成咁仲點叫人信你

收皮啦
無歐美endorsement
你永遠唔會成功

快d懲罰香港啦
班香港人咁唔聽話 踢走香港啦

係比外國捏，
其實香港關係法應該早就取消啦，美國佬都比左咁多年你死都唔郁，抵x死

唔該求下請你快撚柒閪鳩啲

大陸點拖後腿可唔可以講下

只要用大陸法制，十個都無用，大陸以為香港成功係因為城市設施好，上海就一味起高樓大廈，宜家呢？香港最成功係個法律制度

好想睇大陸整舊咩出黎

自己睇新聞，完全無新意

講左取代講左廿年啦
係咁易既 你就用澳門做左先啦

係work 中共十年前做左啦

仲有外資會去中國投資？

口交部

大陸根本無一個地區係有"國際法治"可言
你搞咩區都唔會有外資投資你
你一個唔該話佢犯法要沒收資產
邊個知?

10、港澳居民享有「市民待遇」
交大陸稅? 定係睇親醫生要打點滴?

篇野9成都係廢話

通篇廢言，毫無內容。

今次真係要割啦！快快將香港割開!

得個講字，仲煩過我啊媽

其實一個咁好使乜要響深圳搞一國兩制呢？即係佢哋而家做緊嘅嘢好有問題？

好呀好呀 快點懲罰我

更高....更好....屌得d空洞字眼
一d實質既內容都無
同習大大個腦一樣都唔知係咪習大大寫既

起左咁多年都未有起色

收皮啦
年年食緊香港幾千億
依家香港人養緊你地成個支那呀

快D懲罰香港人啦!!
唔好賣東江水, 唔好俾香港加入大灣區!!

支持深獨

雄安新區搞成點？
一帶一路搞成點？
大灣區搞成點？
前海搞成點？
上海自貿區搞成點？

快撚啲 唔好等

邊個會信中國式一國兩制？
小粉紅？
屌你又想出回血劍？

外資->

大陸既野真係信一成都死

facebook google youtube乜柒都上唔到講另起爐灶
最多你地咪自己圍威喂姐
我話你知
你咁樣係唔會令到我驚架

我剩係聽日深圳會有信用系統

未又係好似啲咩免稅區咁 起個名號來貪污

呢啲係新聞咩？
成篇野仲難明過暗號解讀

外國唔認有咩用北韓以前都有啦

踢走香港

諗起4個字 胎死腹中

推

快點放棄我
上海，深圳

劃條線比你地係入面示威，一出條線就打到你仆街

唔係好識經濟嘢
當日嘅滬港通 深港x
通過之後做過啲乜

前海取代左中環未?

等深圳有美國優惠同人民幣自由對換先講

冇完善法制
講幾多都係廢

上海乃失敗例子

Totally 同意

咩發展區就唔係自封既
係人地俾面既

其實大陸點解唔揀上海

上海係外資最多既地方(唔計香港)

依家上海佬唔會唔會唔gur你？

係咪驚左上海會搞獨立？

好呀, 去深圳, 咪撚黎香港

聽住先啦，中共咁鍾意口交

咩2025一戴一露而家冇晒影
好地地一個香港都比你玩爛左
以為Lego 呀?玩爛你有說明書砌返好呀?
睇死你幾年後又係冇晒聲氣

點解一早唔搞?

個意思係大灣區原先香港既部分而家會慢慢安排比深圳玩埋，點比上海呀

D中文睇得好撚辛苦
格硬將啲詞彙放埋一齊

係就快啦

其實不如叫新加坡回歸中國啦 現成乜都唔洗搞 正過深圳 班玻佬又日日大大聲奶共屌香港

快啲踢走香港呢啲洋奴走狗漢奸啦

算吧啦你 支那狗

新加坡自己話事咁開心，會自己送頭咁笨柒？

大力支持國家發展咪撚搞香港

自貿區搞成點?

狗始終改不了吃屎 呃邊個吖

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

前海 上海 深圳 仲有冇？

吊 真心on9 和技窮

㸃起？法律 外滙管制 可以一夜間有？

大陸無香港 結果就是 made in china 的級數

再者 深圳咪又係要香港大企去投資做個樣！

香港不是流的

快點懲罰我

講左幾千次
根本就做唔到
收皮啦

睇完都唔明佢講咩

大陸人咁閪蠢

好簡單， 你深圳六四可唔可以比人出來先。

你有冇比人司法獨立先

上網唔使VPN

南方都市報可唔可以屌柒習大大先

得既， 我哋上來住又如何。

前幾日日月報社論暗示珠三角空域競爭激烈

好撚多贅字
次次睇都好想用紅筆刪哂佢 阻礙閱讀

乜你地睇得明呢篇嘢講咩？

快啦屌
之前又話要上海取代香港嘅

唔想聽垃圾口號可以睇有咩9up政策

其實深圳地位應該高過唔少直轄市

唔好要香港啦我求下你放逐我地

快來懲罰我吧

講乜唔重要，夠深圳人打飛機就得

會唔會有一日:
中央宣佈 香港被遂出中華人民共和國, 香港被迫獨立。

好似當年新加坡獨立咁???

呢種支言支語睇到好不適

篇新聞1999 唔知講咩

真·容港治己

第幾次呀 只要係行中國司法制度就收皮啦

睇個勢，香港同香港人喺世界上消失，深圳取代香港地位

你有得唔用人民幣結算先好講取代啦
訓醒未

得啖笑

外資信中共先講la

如果深圳得一早已經做佐

快撚d啦

繼福獨 之後， 支持深獨

除非係深圳實行’’另一套一國兩制’’，唔係全部廢話嚟

好撚攰 睇殘體字
搵唔到內容中心思想

真心唔適合睇殘體字 睇到就頭腦

係咪諗住照copy 一國兩制上去

起到先講啦，咪有係搭雞棚呃尻人

法治制度屌打你啦 如果人地信你個制度 香港就唔會咁值錢啦

嚇撚死我

香港收皮不代表深圳上到位lo,我系鬼佬寧願投資東京新加坡lo,大陸,資金有入未必有出,風險高到爆

等唔切啦

掟班藍絲上去幫佢地啦

深圳本身就係其中一個

由30年前開始，乜鳩大西北，自瀆區等等，哩d撚日出現架啦，咪又係無哂聲氣，on撚柒鳩鳩

又打嘴炮

係就快唔好等禮拜，香港人養唔熟，一陣俾自由思想感染返強國人，其他省份又作反，分分鐘亡黨亡國

快d搵自願送中既香港精英番上去幫手

成篇嘢講「我們要搞好深圳」但咩行動都冇提
本身有啲中國人都知中國齋搞形式主義，講多過做

做好準備比香港獨立

投資首爾，台北
至少佢地係美國契弟先

成篇咁長都冇講到究竟係做咩

得啦得啦

係就快啦屌！
等到2046

政策睇呢個

睇完成段都唔明 究竟想將深圳點搞？

深圳上海 學到香港零債務 先學人講野啦

咪又係深圳

上海自貿區已經壽終正寑
縮返入老母個西

Probably,中共未免太天真la吧,以為搞死香港就深圳上位,你咁叻搞死埋台北,東京,新加坡,首爾等地lo

中共不停報導香港反送中隨時會變成自爆! 因果由國!

中國：「我要深圳成為真正國際化城市！」

＊＊十年後＊＊

深圳人：「光復深圳，時代革命！」

其實佢咁出文都唔係複制香港啦
香港嘅做法係訂立啲措施，方向正確啲人就自然會循住來搵錢
呢份稿得把口叫人過來搵錢，但過咗來點搵都冇講，讀稿打J啦

外國肯認你個特別地區先啦
貨幣，安全性，保障等等

燎原啦！

支持社會主義同擁護社會主義核心價值觀班含家產上去啦可以~

快點代替我

根本你大陸點起都無用
比你起到去美國本土又點?
人地國際認你先架

「中華民族偉大復興」again

又係啲推動促進提高呢啲好似有講嘢嘅字眼
根本係腦中FF但又唔知點實施

到呢咖都未明復興姐係做咩

人民劣根性一百年都改唔到

極權下用人治的一國二制？
我有冇理解錯？
冇錯就覺得好撚亂

人地唔會信老共既法制囉

另起爐灶時，請將香港踢出支那，將一眾港奸、藍屍、150部隊、popo全部踢去深圳

支那好鍾意用啲懶高深用字講廢話
用三四百字講兩句野

D 錢有入冇出,正....

又係純粹嚇9香港人 想啲以經濟為腦既香港人就範 不了

支國唔係一向都自稱全國推行緊「支國特色社會主義」嘅咩？

點解仲要示範？

中共成日以抄左隻game 就有人玩
你開番個網畀人上之後
都要隻game fair 先有人玩㗎

會唔會係預左放棄香港
818出個重造深圳消息 好怪

快d懲罰香港唔准入大灣區啦

深圳係外省人聚居

即係支那人去深圳要過關?

佢吹話放棄香港
嚇鳩啲藍絲廢老收割撚

我地唔係target audience
佢又唔出英文稿 鬼佬投資者唔明

講咗好多年啦
快啦屌

閲

係就快。唔做正仆街

快手啲plzzzz

一定高過天津

好想香港好似星加坡咁俾人踢開

乜深圳唔係已經超越香港啦咩？做咩咁驚要另起爐灶呀

個名水蛇春咁長

好撚正
港人係深圳有市民福利
班廢老上去住啦

基本上外資全部撤，走得幾多得幾多.

藍絲 收割撚 一代人食哂三代人成果
搵夠啦 走啦屌你 搞到普通香港人冇哂向上發展既機會

屌啲中共式中文字句好撚難睇

快啲懲罰香港啦

仆街，好撚驚呀！

無美金食得屎或可以只食草

我當你強行用普通法，佢地都唔會有香港人嗰種專業，醒目，變通，專重
香港人呢堆人係無辦法被取代

咁星火咪擴散得快啲囉

我chur~
用深圳又咪貪近香港，方便
又打飛機

中國特色社會主義=???
中國特色=沒自由 沒民主 沒人權 沒法治 黨大於一切
社會主義 =共產wor
咁同本身既深圳有咩分別

而家深圳係無中國特色定社會主義

叫內地先係政治正確
至少97前後電視新聞都係叫大陸

[河蟹]日本人喺深圳酒店睇BBC 一講香港818即Cut

前海搞左幾年都係咁
物業為主
十室九空

諗起都爽
聽日就做啦好嘛

同意呀 唔洗每年五十億買污糟過屎水嘅hi 江水

有鬼用咩, 又係班大陸佬 強硬法治.......
自由, 人權都冇.
可以一句話, 唔得, 就唔得, 唔洗解釋.

咁深圳係咪要有深圳特首
要高度自治 深人治深

我就唔信嗰啲乜乜區物物區會有民主/行一國兩制喇

很想要吧

就等睇佢可以有幾開放
笑撚死

起馬仲有八年先人均先同香港平頭。。。十六年後港女可能會上深圳賣。。。自由閪

笑撚死
聽日就取消港幣lor

你人民幣完全國際化到先啦
石油係上海開左期貨市場又點 而家全球用人民幣結算石油未
全球大企業以人民幣發債未
全球有金融危機個陣 d資金會唔會轉入人民幣資產
會唔會投資人民幣國債去退休

嘩上海會唔會嬲嬲豬㗎
中國人成日講上海要取代香港㗎嘛~

上海自貿區係唔係收左皮??

Jeng

其實上唔上到唔係問題
問題係佢全套法治體制無認受性 先無人去發展
佢係咁打飛機 深圳衰左又上海 上海衰左又返黎深圳 又大灣區 屌 而家係無人信你呀 但自己就射到自己成面係都唔知做咩 香港都搞成咁邊個仲會信你先得架大哥 佢地真係成班無腦

快d放棄香港啦

97前都叫開大陸咁點會突然叫內地先叫政治正確
btw ching幾耐無睇電視
97後親中媒體用內地>>>>大陸
語感上大陸係貶義過內地好多

講左廿鳩幾年都未取替到

快手啦

拆牆先再出聲啦示範區喎

快點放棄我

唔好煩，一次過廣州獨立啦

係廣東省呀

上海呢
有無吹左19年

又黎花式打飛機 話鳩知你碌鳩識轉彎啦 最後都要投資者肯信先得架 圍爐打J是沒用的

瘋狂輸入劣質支那移民已經夠死

前海去咗邊

Sor, 係廣東省

全部都係話同香港搞多d活動，姐係又要靠香港

係就快啲踢開我地啦

深圳成為英美殖民地後再講。

廣東省併入香港國先係皇道
到時地 軍事 工業等發展都唔成問題 有晒平衡
廣東GDP一直係最高
再請美國駐軍
肯定成為亞洲民主大國
成個亞洲穩定晒

前海嘛
快撚啲啦
香港都攪到咁
我真係想睇你點氹人入大陸

妖係就快啦，快呀

我想問前海搞成點？

啱啱先吹完大灣區，咁快又吹第二樣，無英美支持，推深圳出來有尻用咩

講完唔做正仆街

抄咗幾十年都仲未抄到香港，收檔喇😫

深圳吞併香港，亞元區，一帶一路，挑戰美國地位

深圳又要一國兩制？

ok

完全睇唔撚明篇嘢想講乜

唔怪得YouTube 維穩片多左

深圳經濟特區係咪又要查證先入得

講左幾次
快撚D唔該
最撚好D新港人過埋去

快啲放棄香港啦

上海取代左香港未？

睇完成篇野都唔知講乜尻

冇重點兼睇到人想作嘔

熱烈祝賀深圳同胞得到解放

又行錯一步害死深圳，因為樓價先行

香港準備變新加坡被踢出去

要不是中國拖累, 香港早就全球第一城市
快點放棄我

支那人同香港人嘅質素差天共地

香港政府仲成個白痴咁同人玩大灣區，人地開到聲話取代你啦
發展方向應該更加貼近國際，而唔係中國

班藍人咁中意大陸，就搬晒佢地去果度住啦

早排先傳google研究緊附合內地法規嘅中國版谷歌網站，唔通

咁大灣區唔好俾香港加入

每日150個同我上返大陸

深圳當初成立就係想取代香港，唔係整咁撚近托撚？但事實證明，沙地北韓呢種獨裁國家都想整個新香港，佢地個法治跟唔上西方，你估西方會承認咩（仲未計香港人既高質

深圳有關係法咩？ 點取代

講左幾十年啦…咁唔滿意，咪唔好再管香港，自己搞好個深圳，威一次比我地睇，好嘛？

中國特色=on9

華為夠話出自家OS

咁多年啦
咪一樣污糟邋遢，咁撚多賊

順勢將嗰班講到香港欠撚咗佢，支那幾好幾好嗰班新移蝗搬埋上去建設「祖國」啦

深圳取代香港😆😆😆等深圳有自己嘅法律同貨幣先講啦！

係就快 孤立香港

但香港真係原地踏步咗好多年
科研又唔比錢落去搞，香港一直食緊老本，之後又淨係識玩地產同救班垃圾大陸喱

地已經唔多，人口又不斷漲，咁搞法，香港遲早出事

我同意海水化淡嫁
但香港講咗好多年都未搞得掂

講咗30年啦 上海 深圳 真係取代到?

所以就係話繼續比支那控制住香港就只會比香港繼續死落去

其實呢，如果外資信你班共狗先算。

睇落似中央唔再金援大灣區項目
要深圳帶頭出錢搞
#錢作怪

幾時踢開香港

到依家都未明唔係硬件問題
依家全世界係信你啲人唔過
如果唔係人仔一早可以直兌美金做國際貿易
甚至可以直接用人仔做生意
唔洗揹住佢地口中既負累-香港做生意

大陸講得出黎既野就唔好信

係唔係會割地比美國99年？

踢香港走，由得香港自生自滅

中國自由貿易試驗區（英語：China Pilot Free Trade Zone），是中國設立的自由貿易園區，是指在主權國家或者地區的關境以外，劃出特定的區域，准許外國商品豁免關稅自由進出。2011年，中央政府初步確立了在青島、天津、上海和深圳等地建立自由貿易區的規劃與設想[1]。

上海自由貿易區最先掛牌成立，
廣東自貿區、
天津自貿區、
福建自貿區
遼寧自貿區、
浙江自貿區、
河南自貿區、
湖北自貿區、
重慶自貿區、
四川自貿區、
陝西自貿區揭牌成立。

藍c 移民返大陸啦

強烈支持

Rolex知所以咁值錢係因為佢印住Rolex logo。
你照山寨所有零件唔代表佢值錢

日後唔好搞香港唔該

👍重點

放棄我地啦,比我地自生自滅啦

乜唔係已經超越香港咩？

向美國宣告中共係恐怖組織

Call for Official Recognition of the Chinese Communist Party as a Terrorist Organization

搞好奶粉疫苗再講啦

okay wor 不如全國都一國兩制，共產拎紅色身分証，上youtube拎黃色。人民自行申請。

佢哋唔明，法治、制度、人呀，人民平均質素好重要。成班生蕃等多幾代人啦。

但偏偏最唔聽話就係香港
一定要懲罰香港人
支持撤走哂所有中共人力物力資金
睇香港點死啦

Tui

加油，wfc

快d啦，大家好聚好散

睇完成段字, 零重點

睇文見唔到一絲放棄香港既用詞
佢搞左禁多野 又基建又殖民
點會話走就走

深圳幾時有獨立關稅

深圳特區咪係北佬專登搶南方人地抄香港
畫虎畫皮難畫骨
你表面好似好好, 內裡根本垃圾, 去到關鍵位就知得個樣
不過土共其實都係

香港就表面好平靜但已經嚴重赤化, 今次唔知有無得救

第一似係口號多過實際
第二開放左網禁先再講

得上海搵得雞碎咁多

快撚d, 大家以後無來無往可以拆咁d關口唔駛咁多，例如西九龍站

香港唔易管架

放棄啦

好

取代香港？

當有民企告國企，告得入而且成功得到賠償既時候再講啦

另起左有冇十年？
由珠三角，去到大灣區
做到就取代左，悶唔悶？

屌 你深圳買到正常奶粉先啦
成撚日打晒飛機講到咁撚宏偉

支持深圳獨立

D外醒人D質素？

中國夢啊！ 2025中國製造呢？？？製撚左去邊Y？

有司法獨立，新聞自由，言論自由？

快點快點當我有講過

2025前中國可能已經鎖國。佢係同佢班愚民講將來深圳有咁勁。

有 將軍澳

都係果句，冇外資點攪得起，人地就係唔信你， 你係得既話，唔會用左22年都取代唔到香港。

奶粉水都淨係夠膽飲樽裝水咋

到時候香港人一定會幫你好好宣傳

2019 年黎改革

社會特色就知道離不開，公安城管

唔係你話係特區就係，要外國國家認同先得架

春夢瞓醒就完

你一日仲係用人民幣都無可能超越香港

收返每日150隻蝗先啦

諗起都開心

好呀 轉貼 快來懲罰香港

1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，供獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

你叫得郁美國國會通過一條「深圳關係法」咪得囉⋯⋯

幾時踼走香港呢個癌細胞

記得收返埋果每日150添呀，香港很危險

阿爺你試下係深圳開放人仔同A股巿場叫外企直接入黎做融資同買賣囉
你敢做就乜都得架啦

為29年支爆做準備？

打算放棄HeungKong

收皮啦, 另起爐灶到既上海一早做左啦, 當初講到咁把炮, 最後咪又自己圍威喂

其實共產黨真係好勁
寫左咁長篇而篇野竟然係等於無講過野
更好笑係，d大陸公司一樣係咁
寫埋d馬屁文，其實十足十明朝果d咁

快點懲罰香港

屌佢地真係唔識架喎 佢地用果啲殘體字撚係中文咩

屌 有無辦法唔再用東江水成撚日都要香港人俾錢買啲貴夾唔好用既野

點谷都過唔到香港啦
香港人均GDP32萬
深圳上海得14萬
人多GDP咪高囉
成個中國人均GDP7萬
加埋實高過香港

我老母仲成日打飛機話共產黨養活13億人好叻叻

支持深圳上網唔洗番牆

人唔笑 狗都吠等班友正式唔洗再翻牆先講啦，近排咪又係暫時開一開 轉頭咪又 閂返個防火牆

全力支持 釋放香港

快點踢開我

香港實在太可惡了
死不足惜,好心分手吧

好呀好呀 快D添呀
咁大灣區可唔可以踢返走香港呀?
香港人唔介意你地孤立我地架

問佢睇左個各省赤字表未

快來懲罰我!!!!

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

FYR
上海個爐點左30年都點唔著
屌你BBQ起唔到爐燒乜春

南水北調

再嚟

西水東調

如果共產黨改善法制改善整體投資環境吸到水我恭喜你發財
但唔好唔記得，開放就會隨時將深圳變成第二個香港
同埋雄安、前海、上海自貿區都吹咗好多年啦可？大西北？三峽大壩？

連深圳人都自覺onL9
依家已經開始冇錢賺, 仲有邊個想再去受共產黨氣?

叫班大陸狗官廉潔 我諗仲難過叫佢地去死啊肯定攞左佢地半條狗命
無油水可以貪既官仲做黎托咩咪即係做義工

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

快啲懲罰我啦

做到一早做左啦！笨7....

快撚D啦 講左咁撚耐肯做未姐